到底我勁啲地牙鋒勁啲

我

我
鋒囝

牙你老母

囝你老母

呢個問題你問chef lemon
佢答到你